所羅門比左幾多次假希望網民

成日話支那縮同打嘴炮 其實似美國縮緊多D

唔好講真話啦蓋青

咁多個所謂好消息，佢最撚流，根本乜都冇做過

但由上年開始變咗連登仔老豆

班傻仔日日信會支爆 佢地知唔知美國都自身難保..

拿 有民權民主法案前就冇國安法 （5月底先出現）
但就一直話制裁名單 舊年11月講到5月
5月又話等國安法立左再放出黎
而家有晒條文 辣到仆街又日日 loop返11月d野 係咪等下一條惡法出現再研究

咀炮左成年，次次都話支那你大獲啦大獲左成年咩事都無

快啲走啊蓋清 我頂住先班惡過狗既物體好快入黎

香港人死症

基本上革命必須要大台
可惜香港人民智太低
永遠搵親既大台都係垃圾大台
然後最後又返返去個cycle
搵大台->大台垃圾->反大台->冇大台唔得,因為整體民智太低->搵大台

核心都係果句
民智太低 基因太劣
死症來

呢d就係所謂既攬炒

所羅門講野啱佢哋聽呀嘛 咪老豆囉
講嘢唔啱聽就五毛分化撚架啦

邊段講縮？弱智

=老豆搵仔，一樣得把口

蓋清5毛 blocked

連登仔不嬲容易俾人帶風向
都唔知炒咗幾多次車

經濟縮

希望佢地真係會畀到後生嘅走

唔同意，老豆搵仔cap唔少錢

Solomon Yue：六人幫制裁名單

你唔好話我知12月已經收到風有國安法所以hold住

今日話用難民接收 條件係被捕緊

點出境用大飛去美國？

仲有袁爸爸

水左成幾千個勇武送頭去poly

香港只係一張牌，點都好，冇美帝，我哋在習主席眼中連蟻都不如。

連登仔不是要攬炒，定想人救。

你玩得if we burn you burn with us, 人哋一定掃你。

香港人做好準備，堅持啦。

美國佬立法就大大聲，有啲力既制裁就未出現過

黃絲：多得國際戰線手足努力，要繼續課金比佢地吃喝玩樂

好撚熱血架 唔好水水聲 自願參與

蓬佩奧好啲

講假希望
推35+嗰班人全部都要五馬分屍

咁危險都講

咁唔通所有香港人係人都俾你去囉

郭文貴 所羅門 同埋最新有個袁爸爸
吹水三子
屌班連登仔真係好鐘意認人做老豆

蓋清

合理
藍屍同港豬無資格獲得船飛

每次打完飛機，都好失落

咁真心求指教，應該點做？

你屌所羅門仲危險過屌共產黨

錦鯉有咩高見

拉

又帶風向

成版已block五毛

推到全球救生艇救手足加有細路既黃絲家庭（細路是重點，香港未來棟樑，正如今時今日d前線義士，咪比佢地洗腦變小糞紅，否則香港係真正玩完）

今年七一要加主題：
寧願最後不得善終
也不考慮含淚折衷

我要美國做野，無懼與支共同歸於盡，寧死捍衛自由民主

認同就拎張紙舉比美國睇，咪比條廢老Martin Lee騎劫我地，搞到美國以為我地驚攬炒而唔做野

黃世澤出左香港自治法篤灰指南，好有用，大家入去睇

借個位
正視聽：若抗爭方向不隨局勢改變，只會無謂地損兵折將
香港街頭抗爭目標，亦都係街頭抗爭最大效果；“攬炒”已經達到，今次搞蟈安法其實仲攬炒過上年出老解。
宜家跟著落黎就係引導全球政府同議會（尤其美國）對付支那以及滅共，所以大家重點應該著眼帶出清晰民意授權比各國政府做野，畫面靚+全球廣泛報導（類似反蟈安法銅鑼灣自由行）係最理想，用選票帶出民意亦十分重要。

大家要小心五毛、熱普城共諜放負風向：美國唔會幫我地（舊年年尾）-》英國係廢國無用架（今年年頭）-》歐盟奶共唔會幫我地、美國制裁無用（宜家）

大家要記住，香港生路只有一條：救香港人+攬炒促進支爆+重建香港。沒有支爆，香港獨立或者歸英等重建方案全部都係痴人說夢。

未來幾個月至支共瓦解期間大家要做嘅事：1.走資2.全球救生艇救手足加有細路既黃絲家庭（細路是重點，香港未來棟樑，正如今時今日d前線義士，咪比佢地洗腦變小糞紅，否則香港係真正玩完）3.比足夠民意授權，敦促美國以至各國停止外匯流入香港，包括但不限於：禁止美國個人或公司投資港股、債券，暫停接受香港用美元結算等等4.最後就真係等支那自己爆

同英國狗一樣
密切關注

發展到兩國互片，全世界都無人肯定到預計到下一秒會發生咩事
佢地係講多左d 未firm 實，但有可能發生既野，但唔係無用，無人放風出黎凶下對家，對家以為你無料到，我指係所羅門，郭就算鳩數啦

所以成日都講，唔好睇見講d 自己岩聽但未落實既野，就打哂飛機，落實在先啦，我地同贏既距離重好遠

佢地美國自己出手打擊中國既動作多好多

喂喂喂 唔準咁
Cctoy 班中學生今日問緊老母拎零用錢增值出去架

好好地討論下唔得，又要玩二元對立？

推 7.1大遊行 tweet國際戰線 天下制裁

中國咁都唔大鑊
華為死撚左，香港死撚埋，一部分在美留學生送中
全民由商場轉左擺地攤，又水浸又瘟疫
D廠個個搬返本國

樓上果D全部加速師嚟

五毛
pr
sir

關體育台咩事?
唔返cc台開?

呢期最疊水應該係攬炒巴

時事台精神領袖，俾下面啦

下 但係今朝真係推動咗兩條法案喎
今次係有實質行動

所羅門美國影響力只等同香港一個社區主任

屌上面果班一睇開佢地d post九成五毛

美國應該黎場金融冒險

曬鳩氣啦攬炒
平時話攬炒，到炒著佢地個陣又話要炒左人地先
但係又不停吹奏gphone叫美國制裁香港又唔係制裁北京上海
咁到底邊個應該比人炒先？
係個個有心攬炒一早全民勇武啦
事實就係各懷鬼股
成班傻仔以為打擊香港經濟佢地個雞碎積蓄就夠買樓

嘩嘩

成班五毛狗

以為自己好有影響力
其實爛頭卒一名

唔係ge 他只係一個中層黨員，最多可以收下風，去下晚會

又話唔需要大台嘅？

人地叫美國文貴

美國同中國簽左咁多貿易拹議
中國要幫美國每年買好多農產品
佢地個關係就好似大耳窿同債仔
斬死個債仔對美國都無好處
最多打佢一身

繼續有樓有車有份穩定工作過住開心中產生活
比我感受下點樣攬炒啦時事台班廢物

答唔到？

吹水最叻
日日twitter打飛機

食飯飲茶睇戲

睇連登仔點駁

投共ed

我真係唔明，點解咁多連登仔日日係到打飛機
幻想外國黎打救

100負評

傻仔先信呢條9upper

如果無ff
日子好難過

你咪起投，慢走唔送la

有人睇果下好笑

其實唔至連登仔
全部黃絲都係鍾意造神
神講咩就信咩
根本係權威性人格

清快啲走陣間啲人又屌你分化

所羅門？Who?

真呀
有無用都唔緊要
最緊要岩聽有畫面

利申 5毛分化撚

冇料點會玩咁耐

講緊所羅門喎依家

個畫面不知幾靚
坐監既可以換國際線彈藥
抵啦

呢個真
做野前要自己考慮風險

去到台灣再算

咦？邊度嚟咁大浸怨婦味

被捕緊點去
個個都不准離港

咁睇國務卿囉屌

樓主呃左幾多人出去比人拉唔講

個堆飯登議助而家潛曬水喇

個乜鳩攬炒巴先搞笑
搞左一堆野俾cctoy打丁

坐大飛半個月就到啦 應該眨下眼就到

n次

又玩批鬥 自己鬥走完一個又搞一個
叻叻啦連登仔.

人在遠方 幫得幾多
真係開火咩
唉屌

一早block 撚左你隻五毛
大家順便block 埋

真 好多人想抽黃圈水 正如娛樂新聞做極都有 但而家全球都要中共收番國安 呢D係支那維權律師做一世都做唔到嘅野

呢個post 多撚到

首先上連登要用腦 呢個po已經spot到好多之前troll 帶風向 冷嘲熱諷既acc。Solomon 係美國政客，唔通呢到啲mon po狗隻會expect 人哋比鎗香港人打？加上如果Solomon 有份做lobbying 既工作已經夠晒唔需要多，帶風向、分化同troll既人只會不斷將矛頭指向自己人，怪人地唔幫手唔付出，又或者怪人地付出得唔夠。我樓上個班已經用得太多次同樣嘅方法

呢個post收獲大量五毛

btw唔使回我啦，自打飛機啦

.

我强烈呼吁连登网民爱国爱党，相信党。

Blocked

所以我咪真心求指教，失敗撚淨係日日打連燈仔打飛機嘅飛機，連sugg都無個

波台 唔怪得

連登仔靠把口可以獨立

嗱你又屈毛啦，人地擺明係一心為抗爭就笑鳩你班廣大市民然後毫無建樹

我錯，求樓上波台癲狗假膠五毛attention seeker 原諒

老豆

真係要開返d 我地又贏到開巷post近合連登

樓上有份分化個啲以為香港大劣化唔關你事？ 打後 大陸人加速湧入香港溝淡香港人，到時你哋就要用唔鹹唔淡嘅普通話去同人溝通，講廣東話嘅資格都冇 同埋唔好以為你哋支持政府同埋警察就冇事，你地作為香港人最後都係會比大陸人歧視返。

人工方面又會逐漸同中國睇齊，文化方面又要接受中國既紅包文化，睇個醫生做個interview 又要入錢比紅包。即使作為藍絲都唔會慣呢一種中國文化。到時班支持警察嘅分化撚賠了夫人又折兵

梗係失敗撚加上唔會有建議比到你。因為佢哋嘅目的就係要分化同純粹troll架炸 佢哋好多都係警察或者藍絲黎，不過幾抵得諗做埋五毛嘅工作

我唔準你話我地民智低
我嬲架

贏咗喇
攬炒咪就係一國兩制收皮同美帝制裁
今日係出去慶功

好過支那俾真絕望啦清

Daddy

好多人接受唔到呀!

連登仔當初連佢個資歷都譯錯左 以係佢比實際上重要

以為佢係國會議員添

出色政治家
出口成文
未有一樣成果

唔係點wo 打飛機都唔比

所羅門連葉劉都搞唔掂啦

Show blocked user

國安法一出 垃圾出哂嚟圍爐

對的是超大大台，任何小大台都沒用的！如水啦！我的朋友！

嘩呢個post精鳩彩咁多嗲咪又係坐係度等人救，仲屌晒鬼咁

前幾日佢先出過個post話香港人做咩靜左咁多，大佬抗爭左成年啦，仲要睇到咩？我心諗佢有無留意我哋幾多人被拉緊同埋國安法架

成班股神

其實上年6月暫緩/9月撤回係宣布勝利煲底慶祝好時機
開價叫到雙普選擺明無可能
之後好似賭仔買熊咁，愈升愈溝愈溝愈升
結果一舖打靶輸尻哂

佢哋太短視。的確呢一班藍絲分化撚暫時唔會俾國安法搞，但係佢哋忽視左國安法過咗之後嘅經濟變化 同埋文化變化。呢到既分化撚就好似被屠宰嘅豬一齊圍爐嘲笑其他會反抗嘅人，殊不知自己其實都係家畜終有一日會被屠宰 世界上最蠢嘅人莫過於呢一種

假希望，好過冇希望。

白兵: am I a joke to you?

目測幾個空白非p ac，明眼人都知唔想俾人起底

叫佢娶咗葉劉啦

拜所羅門老豆就係反抗，屈撚到

事實係國安法都出埋 個制裁名單都未出現
人地行左十步 我地仲行緊兩步半

蓋清原來係反所羅門黨嘅五毛分化撚，睇錯樓主了

支旗都要爭啦
根本大把人都未開民智
裝備下自己先啦
一次成功就夠
不過講唔同意見無人接受到

事實就係所羅門話4月有名單，宜家都7月了，契仔們不願面對所羅門只係喺Twitter 9up

美國個勢似最終會制裁同開拖
但主因係因為美帝覺得肺炎搞到佢地仆晒街
睇時間線可能發現肺炎越嚴重美國對華越強硬

但某啲連登仔肯定當係因為香港，之後又打飛機，事實上由上年到依家美帝一直當香港棋子

連登仔當佢神咁拜

@無人格的毒男

其實一個社運有大台係好自然既事
有得選擇你都唔會想理政治想交比其他人
所以自然會想搵大台幫你處理

邊係民智太低，
係中國太強，其他國縮沙。
憑市民上街就改到政策就唔叫共產黨啦。

最搞笑係叫大家唔好拜神都係分化五毛

Set得太高反而會起貪念，
即管鞭我
咁既眾籌完全錯撚曬

推 香港獨立 民族自強

又打稻草人 你like 啦

賤Trump在，沒制裁

講真人地美國無義務幫香港架啵
所羅門都係幫共和黨收集情報姐 岩聽未聽下囉

攬炒團隊d錢應該多過612
龍門賺成億依家潛水

所羅門係美國領袖
侵侵嘅大部份政策都係由佢去設計安排 唔好詆毁所羅門

根本如同郭文貴之輩
過咗咁耐 葉瘤仲笑緊

唔怪得之啲人話體育台無救

葉劉都廢是理佢

慢慢返去一日拜五次所羅門啦

搞清楚打稻草人嘅定義先啦人用你又用，成個post講緊啲人當所羅門講嘅嘢係聖言，你自己衝入嚟柒話人笑鳩人反抗，打稻草人嗰個係你囉

重點

啱架啦
中共唔好話反，笑下都要殺頭
都係0 代價恥笑35+ ，黃店，美國 開心D
If you can’t beat them join them 啱唔啱啊香港人

我而家諷刺緊你地呀
快啲blame the victim 笑我都係剩係打字無能力反抗啦
一樣無成本既

蓋青開始同我一樣了

我幾時話聽Solomon 說話就係反抗？我理解你嬲人做神，但係其實我從頭到尾係屌緊頭幾頁個班mon po警察同埋藍絲，佢哋就係覺得過咗國安法之後，意氣風發開始troll，唔信你自己起佢底 我本身屌個對象都唔係你

Solomon 單嘢又係拗都無謂。佢本身有做lobbying 既工作我已經好感激，唔應該求多。制裁名單個方面又唔係佢全權負責…佢只係負責收風，上面咁講佢咪咁寫。

之前吹到咩毒炸彈

人地國安你5毛。。。

完全無料到

話你地當一個人係神咁拜係on9就叫笑鳩美國，oic，其實連所羅門自己都講過自己只係9up，大家唔好當佢係大台，咁佢都係笑緊美國啫

國安定5毛自己揀一個啦

信袁爸不怕

中共已經睇穿晒呢班垃圾既嘴炮戰術

連登仔睇既野永遠落後幾年

同埋呢，35+我就從來都係直接屌嘅，日撚日喺度呃人35+就有五大訴求，騙子都唔屌得呀？你咪撚屌倫敦金呀

一早block撚左你

革命唔駛大台
但民智低既要

坐完咪去囉，咁都唔明？

人哋open the window for five years 有幾多個坐5年以上呀？

你循正規途徑會唔會儲幾個月錢就有得去呀？

cctai睇開佢twitter打飛機

好多堅料喎人哋
拉

到時都變深圳香港區啦

連登仔好鐘意推呢啲 post
然後拉重要po

說好的接收港人呢？

宜家真係人道災難喎

拉師維加師

拉出熱門
71加國安法過仲見到呢啲po
真係好燥

舉下例啦，定係講啲你阿媽係女人嘅嘢都計啊？一個行政架構以外嘅人係得你班on9先會當人先知係咁拜咋

信仰俾人質疑就躁

笑撚死人
警方拉親都話自己冇事，屌你啦，你夠撚膽有炸彈咩

都未真係做嘢
已經鬧定先
痴線唔係蓋清
真係以為五毛po

唔撚係囉
係重要咩？
呢個時候聚焦啲咁嘅嘢

4月張制裁list呢？美國做嘢一回事，所羅門余9up係另一回事啦傻閪

咁你仲喺度推拉post？過咗成年都仲覺得喺出面會上到網碌到post呀？定你冇出過去唔知呀？

由上年吹到以家中國都毫無損傷 林鄭同班狗官黑警仲好開心緊賺錢玩香港人 不過連登仔係要信個所羅門姐 仲要打飛機話要攬炒中共 點知以家搞死自己多過搞死中共

人哋收到風但之後轉咗唔得咩？
人哋出口術又唔得咩？
重要咩？
退一萬步，就算望梅止渴都好過渴死

外國野正啲

點都有人係睇連登㗎啦
戇鳩理論

出口術唔計！咁你咪慢慢望啦下，反正叫大家唔好大安旨意都係罪嚟

繼續拉

戰術你識春咩

每分鐘拉一次

網都上唔到點睇呀？講緊係你講撚到自己咁撚躁，哩喺屋企躁著推拉呀？

你唔識我就收皮啦
唔識人都可以資格論戇鳩？

你係美國傳心師呀？定你真係美國行政架構入面嘅人呀？咁你已經比所羅門余更加接近權力核心了

69 616都上到㗎啦
網都上唔到係你冇用3咋

舉例咋喎
唔係仲討論啲咩

我覺得所羅門一路都係玩膠撚連登仔
但美國係會做嘢，有咁多議員，做乜要搵個nobody

文盲？
冇話你一定識我
我係話你唔識我就唔好質疑係屋企

你鍾意啦下，又話睇到會更加躁，都唔放低部電話，因著谷著谷著爆血管呀

好躁呀

唔關事，even所羅門自己都講過佢Twitter講嘅嘢都係個人意見

難怪我之前blk咗隻五毛

【津巴布韋血案】中國礦場老闆開槍 擊斃討薪非裔礦工釀1死1傷

點解咁躁呢
就係因為正經新聞po
班連登仔就拉

批鬥po就推

即係陳雲咁上下level

珍
班傻鳩根本同小粉紅一鳩樣
只係支持唔同立場咁解

要推

蓋清比狗拉過有得做美國難民

三性家奴